做乜果個五毛LIST無左我個名既？

之前都有我名架喎
終於知我唔係五毛了？

5毛犬

因為你係義工身份

你差人黎 邊個敢郁你呀

屌你老母

你係牙sir咁正氣
點會係5毛牙

豬蛇搵搵見唔見你先講啦

屌原來有
我洗鬼做五毛

連我都俾人話係五毛啦

佢地班獵毛團隊雖遠必誅呀

我都冇

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

甩毛犬